有冇d動畫係講男主付出真心溝女最後一無所有悲慘收場？

例如 鐘意既女仔原來鐘意自己既好朋友
對鐘意既女仔勁好點自人地寧願同爛仔一齊都唔show自己
自己既女神原來係其他男仔眼中既一隻狗

付出所有最終一無所有既動畫 求推薦

School Days

誠哥

A/Z

你笑誠哥死得早，誠哥笑你屌得少

主角起碼有2個女仔鐘意佢 唔算

睇wiki好似講咩火星咩戰爭 主角係溝唔到女好慘的？

類似呢d 但有冇類似既日本動畫？

唔係主角得唔得
機甲巴打個 謝拉斐

唔係主角唔夠慘

我覺得佢好慘。做曬自願兵個女主都唔so佢
個仇恨去到老都放唔低

咩黎

數碼暴龍01-02 太一

一套少見做得幾好「舊」大陸動畫，連日本都有人睇，內容大致同樓主要求類似。

大魚海棠

好耐之前牆角產電影動畫

火影

頭文字D，電影版

秒速5厘米

校園迷糊大王

四月是你的謊言
可塑性記憶
Air

四月算咩
條女係死左喎

煙花應該和誰看

GD SEED?阿斯蘭

惡之華

男二為左隱藏條女，被人禁錮虐待都唔透露佢行蹤。後尾為左保護條女，不惜出賣佢既恩人同國家大義。上左位又為左條女打輸場必贏既戰爭，再因為條女既宣言，失去埋立場，最後淪為戰犯。
男主角就為左保護女主，打生打死賠埋隻眼。
結局係女主角嫁比路人貴族，兩條友做咁多完全白費，男二就最無陰公，比佢累死埋。

條女行蹤

最後重要嫁比第個 正臭雞

漫畫屌咗先分手

不過拓海依家婚都結埋

槍王一開始個女神

NTR大把屌你老母

千與千尋

唉...屌又提

少年7人犯

現實已經係咁啦,仲睇

0083星塵回憶

橘色奇蹟 唔係男主係男2
佢已經係聖人

尼娜垃撚圾

夢幻島 雷算唔算主角

七武士

起碼都叫溝到有個名份

現實毒撚都係溝女失敗多
唔明點解咁少哩啲作品

只有我不在的街道
終極ntr

完全符合樓主嘅條件

兩個女主大肚個老豆都係佢個fd泰介的（原作）

監獄學園

一無所有？
咪玩